gti係咪一部快車

如題

買餸車

fast as lightning